%@Auteur:\url{deneuxmath.free.fr}\par
Les points d'interrogation remplacent des nombres relatifs.
\begin{itemize}
	\item $(-3)\times(-9)\times ?\times(-4)\times(-7)$ est de signe négatif ;
	\item $10\times?\times(-11)\times(-1,7)\div(-8,4)$ est de signe positif ;
	\item $(-52)\times(-5,8)\times?\times4$ est de signe positif ;
	\item $(-8,7)\div(-3)\times?\times5\times(-2)\times6,9$ est de signe positif.
 \end{itemize}
Complète le tableau suivant :
\par
\begin{tabularx}{\linewidth}{|c|c|X|}
\hline
Numéro&Signe du nombre manquant&\multicolumn{1}{c|}{Justification}\\
\hline
1)&&\\
\hline
2)&&\\
\hline
3)&&\\
\hline
4)&&\\
\hline
\end{tabularx}
